啱啱開左個LIHKG AC 你問我答

聽講LIHKG 好多GAY佬
唔知我可唔可以幫你地含呢

7-11買？
屌 上次個店員又話賣曬

你摺返埋做cd room算啦

wellcome to childun
Show Blocked User - wedontanymore

university student

WHY

含你老母 死返高登搵基佬咩